記得唔好走，要反包圍差佬！

如果夏愨道嘅人走左
一陣班狗圍住立法會
入面啲人死硬
所有唔想衝入去嘅示威者準備反包圍返啲差佬！

推

Push

大家唔好怕夜
人多就唔怕

唔好怕夜！
入面前線嘅人嘅命運
就喺你地出面夏愨道嘅人手上

唔好走！